hottutor係垃圾中介補習

有無人覺
垃圾中介狗不勞而獲呃錢，又撚串d人
成撚日開勁鳩多分身搵你confirm
淨係識老屈人比中介費
成堆中介乞衣狗

Skytutor都係
之前有單case唔想接 佢又話加錢又話個家長好想我接 見佢咁有誠意咪接
點知去到補個日我見仲未有地址咪打去問 佢話個家長嫌我太細個 心諗我一早話撚左我year1啦
留左成日俾你 唔搵我又唔早通知 私補老師接完話唔接要賠錢 又唔見垃圾中介賠俾我
每次有呢d po我都會屌柒skytutor一次

同你case 咪一樣
半夜分身炸我要我confirm 呢樣又剩
我燥起上黎話唔接
依家要我賠$200 彩佢都on9

真係唔好用tutorduck，根本就只係想賺錢，唔係用心咁幫手配對，而且服務好差!!!咁多中介平台，真係唔洗用佢!!
仲聽聞呢，佢表面上話收老師一堂錢，但依排就話老師自願比兩堂錢會推介比家長先，又話要買Plan先，成個傳銷咁!!!真係唔好用TUTORDUCK!!!!